「急」民間記招，深水埗巧合事件

1，5個休班克警？
2，全黑衣人？
3，休班去鴨寮街，全守深水埗？
4，跟蹤目標人物？
5，灣仔開記招，差不多同一時間深水埗放催淚彈？

民間記招提出5大擬點

push

［民間記者會請入］Arbitrary Arrest and detention幾隻字聽日要上國際頭條

推